任天堂徹底完蛋了？ 【PC用】Switch模擬器已可運行遊戲軟件

2018/04/05 20:43
在今年1月份的時候，CEMU（任天堂WiiU模擬器）和Citra（任天堂3DS模擬器）背後的製作團隊曝光了其還在試驗中的任天堂Switch模擬器「yuzu」，不過這個模擬器還處於非常初始的階段，沒啥意義。

不過好消息來啦！最近，國外技術大牛們又研制出了一款新的Switch模擬器「RyujiNX」，這款模擬器相比「yuzu」可謂進步巨大，現在它已經可以啓動一些Switch的遊戲了！我們為大家獻上了兩段「RyujiNX」啓動Switch遊戲的視頻，一起來看看吧！

視你老母頻

同埋模擬器效能夠玩Switch games？

買左機
但係冇野玩 擺左係度封塵

Switch模擬器「RyujiNX」啓動《洞窟物語》

視頻地址：

我們看到，「RyujiNX」目前已經可以進入Switch遊戲《噗喲噗喲俄羅斯方塊》和《洞窟物語》的啓動畫面了，這是人類的一小步，卻是Switch模擬器的一大步！根據相關描述，「RyujiNX」是一款用「C#」語言編程的Switch模擬器，目標是提供流暢優秀的Switch遊戲體驗，友好的用戶界面和可靠的穩定性。

很顯然，我們無法指望短期內用模擬器玩到任天堂Switch的3A大作，但是這款模擬器可以啓動遊戲，這看起來依然很酷。

如果你對這款模擬器有興趣，可以點擊這裡下載，但製作團隊表示目前這款模擬器還很不穩定。

RyujiNX模擬Switch 網站地址：

成部desktop fing來fing去？

點玩？

屌你支那文就咪撚貼上嚟啦

君島達己今次真係”Fuck you Nvidia”

模擬器開發公司點賺錢呢？

外國大把呢啲無聊人無錢都做

Ps2 emulator都未夠流暢，何況機能更高的switch?

Citra都lag到玩唔到

open source project，未必需要資金，為興趣

Ps3 emulator都開始流暢，師兄坐左幾耐？

冇錢咪學人打機,返屋企打飛機啦

機界五毛真係無支那網不歡

師兄對流暢要求低同我坐幾耐無關係嘅

師兄覺得480fps先叫流暢？

switch個手制，點都冇可能模擬用到
同埋就算switch啲單機驚zelda/mario都加咗好多特別嘢，例如六軸陀螺儀控制瞄準，震動嚟提示隱藏嘢

加油

其實我覺得switch其中一個重要特色係便攜？。。 我買來都係為在唔需要一定坐係電視前都玩到。係廁所同床上面訓係到玩好正。 emulator做唔到呢樣野啦 除非你講到用咩gaming laptop去玩

出android版模擬器先算啦

有冇模擬器都係玩完

啲Game垃圾到翻版都唔玩啦